講左幾多次唔准噴香水

而家仲要坐我個位整嘢
你D香水好臭呀
我想嘔呀🤢

死肥婆收聲啦

收皮啦

關你咩事

識你老鼠 咁多嗲做咩

佢唔會因為你而唔噴

你肥婆臭味仲臭

Sorry

最中意搽香水既女人，香水味加煙味，極品